原諒淡友一生不羈放縱愛自由～

也許有會跌倒 o no~